[1Q題] 一春梅花全面開

猜一三國人物

Lm睇木鹿大王

木鹿大王

咪撚洗啦屌你老母閪 係咪好撚好笑阿弱智仔

真係好撚柒煩
同之前蟻多洗版一撚樣

冇所謂啦, 入得連登創意台, 唔係期望可以睇到高質野呀?

阿會喃

金環三結